[突發］沙田新城市爆玻璃

黎到已爆，完全唔知當時情況

首都

樓下有手足播緊歌同放緊文宣
突然爆左玻璃

冷縮熱漲，常識黎

靜啦屌

聽唔到有人係4-5樓好似講左啲野
之後就鎚仔黎料

唔想知

拉

我覺得未必係手足，有人插贓嫁禍
唔驚整到下面d人咩

雖然唔捉鬼
但樓下有手足係到
正路唔會咁做

手足好波

顯靈

無人想知

一陣又俾乞衣屌你地話同路人

fast in fast out ho ball

呢啲使撚靜咩 又唔係影到人樣

數隻popo入場

冇人想知

實會有人知

另外外暴已落地入商場

沙火封淨巴士站出入口

沙火外泊左一豬籠一衝鋒

咁快

更正
最少2衝2豬
一部以上閃燈私家車